2月時料樓價「仲有得跌」 買家5月多付5%購荃灣中心樓景戶上車

據美聯高級分區營業經理鍾家豪透露，荃灣中心6座中層B室，實用面積380方呎，成交價500萬元。他指買家早於2月份睇過荃灣中心，「覺得樓價仲有得跌，當時就算睇啱盤都唔肯決定」，但見每次放盤都好快賣出及越賣越貴，因此忍不住，昨日（20日）放假一家大細再去睇樓，最終決定購入單位。

鍾家豪指，該買家2月份時看中的一個單位，景觀較開揚，早前已經以478萬成交；3個月後就要以500萬元購入望樓景戶，貴了22萬元或近5%。

廢淡 rip

好慘，一買就國安法

左一巴 右一巴

btw 你個名

慘咩
分分鐘升到笑
樓市gogogo

業主連疫情 都唔驚
國安法 根本小事